[集思廣益] 我就是極少數，想尋求法律意見。

之前，和理非有好多種的抗議手法。 我覺得而家呢個時候，係時候番來啦。 我想大家諗諗計，睇下點樣將個標題的意念發揚光大。 話比全世界知， 香港有好多的"極少數". 他們可能是屋邨仔， 可以係二世祖，甚至可以係就死既阿伯。 個message 最重要的地方，是貼地，講下你本人如何成為了"極少數"。

example: 我是一個普通的和理非， 只是參加過民陣的各類遊行， 一出催淚彈就會離開。 我一向都無諗過成為"極少數", 但是，當北京推出國安法，令我覺得香港已經再沒出路，因此，我現在成為了"極少數". 作為"極少數" 新人，我想尋求法律支援，我是否要去警處自首？

sorry ,1999.

套料？屌你老母。

國際線

up乜野

i don't know what 7 you say

恩想勇武

sorry 1999. 其實就係示威， 越多人講自己係"極少數" 就越好， 唔需要多人聚集， 幾個人係港鐵寫牌仔就得。 最好每個站都有。